屌你老母 可唔可以再因有BB而棄養

一直都好想講 個d老一輩既無知思想真係可以害死好多生命

你地班老而不 唔知係邊度聽返黎話有左BB唔可以養寵物 就拎撚晒D動物去棄養 好少少就比左人 衰D個D就真係就咁dum出街就由得佢

一d人有左就遺棄動物可能就係比d廢老講 會對個BB有害 壓力下去棄養 一d就唔知聽邊撚個講話完 又走去棄養

話怕驚因為隻貓而流產 又話隻貓污糟咁
首先 如果你真係諗住生仔又驚乜驚物 我請你唔好養
第二 隻貓係你既 做主人有責任做好清潔
如果因為你做唔好清潔 而導致你依一位「主人」有任何感染係你個人問題 唔關隻寵物事 隻寵物奶到口爛都唔會做到100%乾淨
第三 作為一個主人係有責任去為寵物做好杜蟲 打預防針 同身體驗查
第四都係最重要一點
你唔撚會走去食貓屎 奶貓屎 玩貓屎 係唔會感染到 真係怕清屎既時候食到你可以戴口罩同戴手套
屌你地老母 唔撚好話係你地自己懶 養唔掂 怕麻煩而唔養 一味用依d咁既籍口
成班港豬冇腦女人

次次開親facebook都見到d咁既post 我屌晒你地老母

dum個主人出街就差唔多

有報應啊

老貓都掉睇撚住現眼報

呢啲真係要屌佢老母個老母個老母。第時生出黎個細路有絕症

推

其實因為有左BB而棄養既事 日日都發生緊
班on9 出就post都比人屌爆都仲要棄
只要你輕輕係facebook打棄養/棄貓都會睇到好多

屌你老婆生左個bb比狗食

呢排係再多左咁

唔撚緊要架
呢種人教出黎既仔女
到大個左一定dup自己老豆老母出街
一係就放係老人院等死
做家長做得出呢啲野
一定臨老過唔撚到世

俾多啲人睇

屌呢啲人真係唔屌唔鬆化，正仆街黎

亞洲人先咁撚on9
首先狗貓污唔污糟影響到你個b係你可以改變既事
其次你家人對隻狗好
狗會知恩 你生個b出黎 佢會當自己個b咁係旁邊睇住
唔明有咩理由棄養

點解有bb就唔養得
成日見到youtube啲外國小朋友同狗狗玩不知幾溫馨

利申：唔鍾意寵物 但啲人貪得意買黎養又棄養好撚不負責任 希望佢地有報應

乜都冇撚做過就俾人掟出街
傷心死佢地
會有報應 最好俾個bb知佢老豆老母幾撚冇血性
個bb大個左都會咁對番佢地 掟鳩柒佢老母出街

接受唔到BB同貓狗共存, 一開始就唔好養啦
根本由始至終都係諗住養完即棄

香港地方細

有d廢老會覺得依d 畜牲 太污糟 影響佢地個寶貝孫
同埋怕有弓型蟲導致流產 但要隻貓感染到弓型蟲
我上網搵到話

√ 得養貓，養狗沒用
√ 得先餵貓吃生肉，吃貓糧不行，必須先確保貓感染弓形蟲
√ 然後再吃貓屎，喝貓尿沒用，必須吃貓屎
√ 貓屎不要趁熱吃，必須吃超過24小時的隔夜貓屎（貓糞便中的弓形蟲卵，則需要在外界發育2天以上才會變得有傳染性）
√ 以上4點都做到了也未必成功，因為貓一輩子只排一次弓形蟲卵，所以必須頓頓不漏的吃屎，堅持下去才有可能成功感染弓形蟲！

所以話 只係班港豬搵既籍口棄養 我屌你地老母

睇到呢度笑咗，sorry， BTW 棄養死全家

對左個寵物咁多年點解話掉就掉
唔傷心嘅咩
我恨不得我隻貓長命啲

其實最應該批鬥就係依班人
反正連登仔咁撚痴線 不如集中火力批鬥依班冚家產啦

棄養全家斷雙腳

生出黎個仔一係有賓周冇春袋 一係有春袋冇賓周

其實一齊有咩問題 要我扔左隻貓 我寧願扔左個仔

應該立法禁止生b棄養